今日都未出糧你會點同老細講

佢個撚人真係夠薑今日唔出
諗住聽日唔返
佢打黎就話未出糧冇錢搭車

各位有何高見

報勞工處啦 洗咩同佢講

咁係咪直接問佢勞工處幾號電話

問佢 糧or老母

Boss u have 10secto save ur mother

第一次見人無糧出都仲on99咁